轉埸去SNDL

pre market +40%

升完先講
又水人轉場

Yolo

free fall

有冇人有 Reddit 資料？

呢隻垃圾

又黎

轉你老母

轉你老母西翻去幫機構含撚啦

尋日已經有人呃人入Expr
今日唔信啦

升唔升到97%?

20:00 神祕力量？

係咁炒垃圾股

散水撚

$1!!!!’